求分手療傷方法

個心好痛好痛 有無人可以幫到我？

痛硬㗎啦...

一齊傷心

瞓多幾晚就唔記得㗎啦

咁易就好

想灌醉自己

飲完都係會唔開心
仲要辛苦自己

祝你幸福

咁可以做乜？我已經諗唔到

飲酒好啊

乜都做唔到

有咩可以推介比我飲 無乜飲過

...

Jolly Shandy

原因？

請假去旅行
仲要去埋d平時唔會諗既地方

識下人，搵多啲野做，慢慢就會冇事。

哈哈講就易，我隔左一個月半都仲係咁

吓

知無結果

玩SM

一齊咗幾耐啊你地？

死開啦

做運動

咪飲啦

跑步？ 我之後諗住晩晚去跑 一路聽傷心情歌一路跑 折磨自己到想死為止

俾自己好忙好忙 忙到唔會有時間諗其他嘢嗰種

跑步緊係聽sugar in the marmalad

自己一個去好唔好？

咁啱呢排係我最得閒既日子

最好

冇話好唔好既
我就揀單拖
都有次係個好兄弟俾女飛
咁岩我又搵緊工冇野做
佢分手第二日我同佢就去西藏一個月
再去尼泊爾同印度

我都想 但我未有咁自由 屋企人唔比 太細啦可能

瘋狂返工
搵朋友陪

Eternal sunshine of the spotless mind

bar 飲?

搵新仔

有無結果唔係單方面諗 係一齊努力創造出泥架

最有效係呢個

老土講句 增值下自己 等自己忙啲攰啲 都會易訓啲
搵翻啲興趣 或者做下運動咁 過多一排 你會慢慢適應
該喊要喊 唔好屈住 最主要唔好令自己咁墜落 否則你頹嘅時間只會更長

Block左佢
死都唔好再搵佢
酒可以飲 但飲醉左只會更辛苦
嘔到喉嚨痛訓唔到覺又內疚又想死
冇嘢做就約多啲朋友 關心多啲身邊嘅人
再唔喺就挽下交友app同人傾下計
你會發現世界好大
千奇唔好忍唔住搵佢

就5個月我都未放低..
想同一個人好好相處一世真係好難

我隔左一年仲係咁

岩岩散 琴日係屋企無嘢做 訓左成日
覺得自己真係好頹 用訓黎逃避問題
我諗係要搵啲嘢做 習慣週末沒有他的日子

時間

我都係得閒就訓
又食唔落野
勁辛苦

我兩年都未放低
遇過都有好多發展機會
最後都係自己無行多步
千奇唔好學我

點解啲仆街可以咁忍心

又到晩上了大家

當我已經流逝

渣架

Here you are You’re on your own again

我認

講下 加油

時間就係一切

時間慢得要把我折磨

find another one

我之前試過冷靜期 每一日都好頹 連翻工都冇心機 每晚都係搵朋友飲酒 但飲完我個人真係會舒服啲

No la

個陣慢到聽到自己心跳嘅流動
世界彷佛都為你添上無限負能量
想訓又訓唔到
想上網又覺得冇野睇
但真係要堅持
聽日揾人傾下發泄下會好d

我就快一年都係咁

溫唔到書 dse仲有一科

無架 得你自己先救到自己
你有幾愛佢 自然傷得有幾深

加油撐住

好憎自己 寧願無開始過

一定唔好俾分手影響前途
分手係一時 前途係一世

幾時考呀你

time heal everything

與其依家係度咁諗
鼓起勇氣面對將來好d

係架係好難
但要記住自己頹
冇人會可憐你

無開始過既話 就唔會有淨係屬於你地既回憶 曾經擁有過 開心過都好啊

好建議 我一忙 就忙左四年

最難做到但最有效就係剷哂對方fb, ig
唔好去八卦對方最近點

不過真係好難，我未做到
明明係自己決定唔想佢咁痛苦放佢走
見到佢post自己開心去玩個心情就好複雜
又唔係嬲佢點解可以好似乜事都冇發生咁去玩
只係會好忐忑對方係咪冇咗自己都可以好開心

自己去旅行啦，我以前冇諗過會自己去旅行，因為都幾怕孤獨，平時自己出街食飯都少。最近寧願一個出去食都唔想留喺屋企無所事事。

本身份工忙到仆街我反而零動力靠做嘢麻醉自己。其實都有啲享受自己一個靜靜地諗下嘢。

點算 走唔到出去

試過識多啲朋友 有交換contact 但傾兩句已經唔想再傾..

同我傾係到傾 好想叫 但係身邊冇人理我

傻到用過交友apps 想扮忘記所有野 識另一個人

好慘 唔想再諗起 同你一齊既野 好心碎..

分左就快一星期
食唔落野
情緒大上大落
好痛

我驚我旅行都開心唔起

何事落到這收場⋯⋯

識朋友唔係問題
但愛惜自己
唔好放縱自己

用緊 但係毒到冇人同我傾

枯死在你的手上

我返工識咗更多唔同既人 喺人面前可以好social 但番去始終開心唔起 即使有人追都只係覺得好煩

同人傾傾吓總會諗起佢 然後就沒有然後了

都幾多人hi 但完全無興趣傾落去.. 用完更加空虛

同我傾 我好空虛

而家連朋友都好似冇埋
生活上又有困難
佢又唔係我身邊支持我
直至佢走左
我先知我向前既動力

其實就去架啦 grad trip嚟 希望唔會喺途中喊

點解無朋友

有d考緊試 有d無名其妙冇點傾
有d有男朋友所以冇點應我

最近又搵唔到工返 暑假冇野做會
就算有都唔係好公司 眼見身邊個個都大公司 我就垃圾 對比下好頹